東京食屍鬼RE:136 (中文)

不如你開 東京食屍鬼RE 的漫畫集中POST，唔分話數，我幫你推POST，
廢時#成日十國語言都開一個POST。

意下如何？

有新一集未

瓜江終於威番次 1挑2都贏 仲要sss